睇返schedule 成個八月冇一次大野

係就係各地開花
但係九月黎一次啦
我好驚大家聚唔到焦